[要搶1001其實唔難]有冇90-93巴絲入嚟傾吓計？？

渣嫁

LM

銅牌

第3名lm

Deadline留名

留名

準備食飯

準備叮飯

貓媽

89得唔得

今日帶咗芽菜

照傾

屌點解你地咁得閒

因為忙咗成朝 而家休息

你地班冗員

帶左咩飯

請自行降低智商

你聽日打好啲先啦

想吃

得芽菜?
我有豆豆粟米仔同雞柳

我帶左粟米

準備連輸三場返去幫習帝含

你嗰邊其實有咩食

本post平均值幾多

係咪細細條嗰隻

咦，我唔記得左有粟米無帶到

好掛住粟米教主

你幾多丫，我計下

係，全部烚

典解唔煎吓啲G

變左冗員

有排都未到聖誕 不過今日涼左少少

我都想G 有沒test做吓

懶 同埋烚都好食

有沒調味

直入mensa

諗起果個觀察實驗

你高智商一族 贏家

冰個

有係咁咦醃一陣

我帶咗賭徒

咁多人帶飯

同班智力正常嘅人講佢地係天才
再觀察佢地

聽落都覺得幾正

係咪唔使煮 就咁切開就食得

你係天才

我見到你先係喎

其實係我打錯

食lunch

見到你過名仲好笑個拍老婆個時

好鬼肚餓

其實點追？開半日工成個post skip能左

食完

一野拉落底是常識吧

禾都係一拉

想觀察啲人點flirt巴打

傻仔先追

貝澳！

先追傻仔

想flirt咪出聲囉

癲咩 推咁快

我都要做野了，交棒比包包

扭計骰

召喚扭計職

睇到都覺得辛苦

又可以偷偷哋上嚟

扮工扮到有啲眼瞓

幾點收工

1001

一半喇

以為1001

圖已CAP

咁好，邊架

CAP黎留念?

hi 新人報到

你有啲熟口面

你幻覺

我係新人 唔洗扮

其實我都覺得你熟口面

我香港人嚟

準備收工

仲有5分鐘

仲有得test守護獸，我好似係海豚

見唔到有得test護法

收工了
忙撚到

月巴收咁晏

問c？
係呀
今日好多野做
o左陣t

做咩工？

明C

Hamsup

對你地好失望仲未到1001

求其搵度門做背景